都唔知你地咁緊張油塘做乜撚嘢

連儂牆呢家嘢
無咗咪再貼
況且油塘擺明深藍地區
有必要特登去呢啲地區搞呢個連儂牆?
好重要咩?

又要搞到自己畀廢老圍
同埋你都知黑警唔會幫你

諗下邊面強邊面弱
擺到明而家就係弱
都唔知你地做乜撚嘢係要搞連儂牆
focus返訴求好過啦屌

唔對路就真係走
冇人會怪責你地

紅旗啦 走啦屌

我都唔明，連農牆梗係游擊架啦

屌你老母堅撚ＯＮ９
周圍都整連儂牆
搞到而家好似佔旺咁
仆你個街
守牆有閪用咩

守撚住政府就嬴呀？

仲要比位人地攻擊
仲要有機會比人拉
ＣＬＳ

你有邊次唔係叫人散水㗎屌你老母
blocked

咪臭係
同佢嘈完就反到送中、釋放到義士定啲廢老同黑警會有報應呀
守撚到幢牆守唔撚到香港
連自己安全都守唔到

比人拉埋又少一個

陣間畀黑警捉又無謂
你話為反送中都算
為連儂牆